好唔開心、心情好差可以點？

⋯

開心d囉

扮開心啲呀？

就係扮緊

飲酒訓覺

我係一個屋企冇酒嘅垃圾

唔係扮 要真開

買

早啲瞓算啦

跟我一齊用呢個

唔開心到失眠緊..

你幫我買？出面咁L凍

何解呢

咁你繼續唔開心
我訓了

好突然咁諗起一啲覺得自己本身冇錯嘅事 但最後又要逼於無奈接受 搞到心情好差

898～

打飛機

跟未 屌你老母

Errrr sorry我唔係仔 打唔到飛機

Lm

完來睇漏左你嗰句

你又有咩唔開心

呢個社會就係咁樣 成日都要食死貓
好多時都唔係可以有一個原因來解釋所有事
叫你睇開啲就冇用嘅
但當你將來釋懷咗呢一件事之後
回想返就會覺得點解當初自己會浪費咁多時間係呢一件事上